大家有冇深刻嘅急屎急尿經歷

記得以前小學大概三，四年班，有日放學返屋企
等lift 個陣已經開始feel到急尿
一路搭lift 都好努力忍住
以前住28樓 架lift 愈上升就愈急
終於忍唔住瀨左成篤尿
但其實架lift仲有人 企我隔離個個仲要係同我同一間小學 同級嘅同學
佢初頭唔為意我瀨尿，但佢發現地下有D水流向佢對鞋，佢即刻用疑惑既眼神望鳩住我
我即刻好天真爆左一句， 隻手仲要指住天花板同佢講：上面天花板漏水呀
當佢眼神向上望之際， 架lift到左我果層即刻衝出去